其實女仔只係想搵到一個愛佢既人

戀愛好美好 :
開始一段關係好易 但點樣維持先係最難
每段分手總係有某d原因先會咁
如果多d講出嚟 互相遷就 互相支持 只要愛對方幾辛苦都可以捱過去
我諗無一個問題可以纏住你成世
竟然可以解決到咁就可以一齊既話點解唔解決呢？

現實係:
1.因為對方根本唔鐘意你
2.個d問題佢覺得太煩唔想解決
3.想飛你好耐 頂你唔順

個男仔肯改又點

愛你既你唔愛

如果係因為2仲有無方法救

連解決既耐性都無 點講一生一世 / 愛
所以最後都係分手收場